## Общая информация
- Домашний каталог приложения /usr/local/fox/
- Все бэкапы храняться в /usr/local/fox/backups
- Команды выполняющие бэкап находтся в /usr/local/fox/bin
- Бэкапы БД выполняются раз в сутки по крону, настойка расспиания -  `crontab -e`
- Скрипты выполнять под пользователем root или postgres
- Логи бэкапирования храняться в /usr/local/fox/backups/backup.log

## Бэкап/Восстановление существующих БД
- `./bin/backup_db.sh`
- `./bin/restore_db.sh`


## Полный бэкап и восстановление кластера Postgres, для разворачивания на новом сервере
- `./bin/backup_full.sh`
- `./bin/restore_full.sh`

*для ежедневного выполнения подходят оба способа, но полный бэкап при восстановлении
 на уже существующем сервере будет ругаться на то, что часть объектов уже имеется*
